{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48329&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영데크하우스"
    },
    "text": "当宿は屋外バーベキュー場と海の景色を鑑賞できる宿です。 周辺にはダルア公園、パク·キョンリ記念館、閑麗水道眺望ケーブルカーなど多様な観光名所があります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00まで可能です。 無料Wi-Fiを提供し、客室はすべて禁煙室です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 レジャー釣り、船上釣り、ドライブ体験も可能で、お申し込みください。 最大人数を超過した場合は入室不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用不可です。 ペットの出入りはできませんので、ご注意ください。 実際の宿泊施設とイメージが異なる場合がありますので、ご了承ください。 利用施設の紛失、毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはダルア公園、パク·キョンリ記念館、閑麗水道眺望ケーブルカーなど多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "レジャー釣りや船上釣り、ドライブ体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、レジャー釣り、船上釣り、ドライブ体験も可能です。お申し込みください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 352
    }
}